銀魂 第669話 再見了 中文

原來井仔開咗post

唔緊要

網絡問題姐 super

又b害

推呢個！

好彩未完
FEEL到下期又繼續亂鳩咁黎

新八

因為台豬話自己搵左律師，相信件事已經進入司法程序，所以唔可以接觸控方，唯有入呢個post

感謝開post

高杉飯盒味濃
啊銀去搵龍珠復活高杉

ho ball

下集會唔會最後一集，

死守銀魂。
根據觀察海柒王讀者傾向留守#'s post, 物以類聚？

新八
笑撚左

個樣型棍咗咁多
做搞笑嘢仲好笑

店長

諗起兩年後篇

成個look都係佐助

火影版兩年半後篇？

唔捨得

店長好撚勁

佢先係變強得最多

天人都唔夠佢打

店長既武士魂